想問國際賽專家C朗 其中有40球係入D名都未聽過的國家 朗迷點解釋?

希望朗迷正面面對,做個勇敢既人
你要玩,我可貼埋美斯入乜球隊最多入球,不過唔想你地柒多獲

不知名國家 佔左 40球

安道爾 5球
亞美尼亞 5球
拉脫維亞 5球
愛沙尼亞 4球
法羅群島 4球
匈牙利 4球
盧森堡 3球
阿塞拜疆 2球
波斯尼亞 2球
塞浦路斯 2球
哈薩克斯坦 2球
沙地亞拉伯 2球

C朗正垃圾，美斯世界第一

牙朗就係想所有人認識唔同國家，擴闊世界觀

喺美斯神身上充份體現到友誼第一 比賽第二

沙地阿拉伯踢過世界杯都話不知名國家
冇睇波就縮入老母閪到啦

做咩同一個 point 貼完又貼？
咪答左你囉：

咁呢個的確駁唔到既
葡萄牙呢d 世界級頂尖勁旅
個個位都大熟大勇星光熠熠
成日搵d 弱旅刷數據係衰既
2018年之後就唔計啦

就係咁咋嘛
其實樓主仲期望d 咩？
想牙朗贏埋美洲盃？

強國網友做既統計

朗迷企開啲啦

呢d國家都不知名係你見識少咋小丑

截至2019.6.14

C朗國家隊對FIFA前20球隊進球數據:
總計21球, 友誼賽4球, 正賽17球: 其中決賽圈總進球15球, 預選賽2球

美斯國家隊對FIFA前20球隊進球數據:
總計23球, 友誼賽15球, 正賽8球: 其中決賽圈總進球1球, 預選賽7球

唔好撚應王騎條傻尻
明明兩個都已經上神枱
成日引戰
得尻閒出去屌多兩塊閪
好過係度j男人啦

Q: 點解巴塞美斯同阿根廷美斯表現差咁遠?
A: 因為美斯係體系球員, 一旦離開巴塞體系便一無事處

Q: 點解阿根廷一直冇冠軍?
A: 因為阿根廷戰術圍繞住一個一無事處既球員來建立, 冇冠軍係當然既事

Q: 點解阿根廷鋒線粒粒皆星卻入唔到波?
A: 因為其他前鋒要遷就美斯, 明明唔係果家波卻要夾硬學習巴塞風格

Q: 點解阿根廷隊員個個士氣低落?
A: 因為阿根廷隊長完全冇領袖風範, 帶唔起隊波, 而阿根廷隊長是誰?

Q: 點解美斯上次要退出國家隊?
A: 輸唔起, 經唔起考驗, 發細路仔脾氣, 冇承擔, 冇責任

Q: 點解美斯可以成為阿根廷歷史入球最多球員?
A: 因為友誼賽入左好多波

Q: 點解美斯踢分組賽勁但淘汰賽廢?
A: 因為美斯係為分組賽而生

Q: 當球隊絕境時點解美斯唔發揮佢既盤扭一個扭晒入波?
A: 因為離開左巴塞佢就冇咁既能力

Q: 足球世界裡有咩說話比粗口更難聽?
A: 球王美斯

Q: 總結美斯係一個點樣既球員?
A: 一個技術唔錯, 但永遠只能活在自我良好環境下既溫室球員

Q: 美斯有咩超強既地方? 有咩係史上最強?
A: 美斯帶領球隊奪取亞軍既能力係史上最強

美斯對香港刷左兩球

樓主精神病發作，同一樣野重覆係咁開post

屌你自取其辱真係有鋪癮

首先南美國家少到要外卡邀請參加美洲盃
得世界盃有外圍賽打

無咗世盃後2年外圍賽時間
呢2年所有美洲國家國家都係唯有踢友賽

用歐洲角度笑美洲國家 打得多友賽
你都幾好笑

用歐洲國家笑美洲國家打得多友賽

真係好好笑

你睇過幾多屆世界盃？
洗唔洗比d戰績你睇下

怕你地睇唔到
有40球點來

世界盃決賽週失球最多國家係邊隊？

小丑

怕你地睇唔到40球點來

你地未有1人敢正視囉

咁回應到我未？

你老母生咗你就真係自取其辱

小王狗不要亂叫

大陸人最鐘意做假同花迷一撚樣8.4分 你唔信呀？

請指證邊度假呢？

王騎一生愛反朗 世上磨練共多少
王騎一生要反朗 做到失落與心焦
佢有無邊毅力 捱盡困難考驗
立誓披荊斬棘心裡 更願永不折腰

陳七都係關島屠夫啦有乜所謂

魚腩還魚腩
不知名國家還不知名國家

除左安道爾同法羅群島
其他都叫不知名？

王騎個時代未必知

美州盃一堆不知名國家，美斯唔稀罕入佢地波

我屌你老母臭閪啦波斯尼亞不知名我再屌你老母你老母比習大大屌

樓主係邊

up

世界排第幾？

有迪斯高比真歷高拿仙歷比高域等猛將仲需要講排名？

嘩，咁一定超級強隊啦

世界盃一定入到16強啦

入唔到就不知名？

5 埸一點球

冇，不過係美斯唯一睇得起既排名前20球隊

哈哈哈，我真係唔想當你玩具咁玩

你要講到波斯尼亞超強
但現代又未踢過世界盃決賽週

我真係幫你唔到

現代未踢過？
你今年係咪得4歲？

唔好再離題

朗迷: 波斯尼亞係世界級強隊

王騎天字第一朗迷
美斯出局
佢應該第一時間出現

仲要5場得一粒12碼
佢個d咩幾射幾入（幾個12碼）
應該好快出

唔好再離題

朗迷: 波斯尼亞係世界級強隊

請解釋點強法？

我只係一個唔抵得你貶損波斯尼亞既球迷
咁都屈我係朗迷

波斯尼亞點會未踢過世界盃決賽週

佢柒左然後又叫人唔好離題
笑撚死我

請出招

比埋決賽周入球啦

朗迷要講 垃圾朗國際賽入好多波

比佢地知有40球點來而已

王SIR起身一見小花出局又發癲

入到阿根廷一球唔撚勁？

其實你地中晒伏啦

就係引導你地減返 波斯尼亞 -2

即係有38球，入垃圾隊擦返來

精彩

入球總數多就係球王?
最多叫神射手

有埋國際獎盃就唔同喇

撚狗

王騎即刻收皮笠水

國際賽決賽
美斯4次
3次mvp
2次冠軍

C朗？

2 次冠軍係指邊 2 次？

奧運，世青

噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢

原來係呢兩個頂級榮譽世界矚目球王級獎盃

打撚到班花迷啪啪聲

王騎走先
你都係返去睇漫畫啦 呢到我頂住

雖然我反 on9 花迷
但比較正式比賽既入球數的話
我覺得牙朗小花兩個打法唔同係有d 關係

牙朗係鳩斬俾佢
佢就可以頂入、tap in 或夾硬遠射 (浪射) 入波
d 隊友只要有一般歐洲賽職業水平
已經可以製造到入球

但小花呢
就要組織要突破要小組滲入
入波難度係小花團隊難好多
圍繞小花黎踢波對於冇乜默契既國家隊黎講
根本就係災難

阿根廷成隊波係好多球星
但點解後防可以咁柒
主因係前面施壓不足
小花鬥心唔夠強
後面成日打被動波又唔知點攻上去
失一球就唔識打喇

提子雖然多平庸球員
但戰術反而清晰
專心死守
打下反擊
落後果陣又會有牙朗屌到啪啪聲
甚至佢會鬥到最後一秒搏對手犯錯
入埋個靚罰球反超絕殺

一場半場未必睇到好大分別
但十年國際賽打耐左
大家見到高低

唔勁
因為阿根廷係垃圾
成班豬隊友
得一個球王 missi carry 住
而佢又唔係打防守
所以唔計

敢問c朗，拎過幾多次mvp+神射手
踢過乜決賽？

求知囉

朗迷又避答，真悶

歐國盃有踢，但二十幾分鐘傷出
歐國聯踢足全場
兩次都拎冠

好似冇拎 MVP + 神射手
只係捧盃咋

波斯尼亞唔係世界級強隊喎
乜有人咁認為咩？

嘩，又失憶
拉上去睇下邊條垃圾同我係咁老作波斯尼亞先啦

朗迷真有趣

果位網友講︰
我屌你老母臭閪啦波斯尼亞不知名我再屌你老母你老母比習大大屌

因為事實上波斯尼亞的確唔係「不知名」
佢係相當有名氣
但有名氣 =/= 世界級強隊

等於好耐之前芬蘭有列馬倫
但一樣未曾入過決賽週
不過絕對唔係不知名

又例如威爾斯，有好多名將
國際賽甚至都威過下 (雖然冇捧咩盃)
但亦絕對唔係世界級強隊

所以你因為人地反對你話波斯尼亞不知名
又列舉左波斯尼亞名將
你就老屈人地認為「波斯尼亞係世界級強隊」
就太過份喇

同王騎長篇大論討論做乜

係公司唔想做野
所以試下感化王騎
太 on9

王騎根本係皇馬+朗迷

佢篇野是實無解釋過

我打1000字歪理就贏咗咩？ 我先唔做呢d弱智仔先做既野

佢同鳩硬 sir (黑警) 兩個真係太肉酸

唔好再老屈喇
乖啦

佢篇野是實無解釋過波斯尼亞點解強，客觀主觀因素都無，淨係話有名將

香港夠有名將

我打1000字歪理就贏咗咩？ 我先唔做呢d弱智仔先做既野

請引用呢句

唔係一人一句搏我無回，就又自娛又話自己win

否定「不知名」= 強？

我都話你地係要老作到 波斯尼亞係宇宙級強隊，入佢波係C朗光榮

你咪減返呢2球

減咗仲有成38球

否定「不知名」= 波斯尼亞係宇宙級強隊？

我又學你條垃圾先

我都話你地係要老作到 波斯尼亞係宇宙級強隊，入佢波係C朗光榮

波斯尼亞只係知名
但唔係強隊
OK？

沒完沒了

我都話建議你 減返2球

不過都擦成38球

做咩你咁硬頸
就算牙朗全部都十二碼、Tap in、頭槌、刷弱旅
但國家隊黎講
佢有兩隻盃
小花零隻
都完啦

呢個世界得贏同埋輸0：2
唔使解釋

美斯都係2隻

哎 sor
爭d 又計漏奧運同世青
仲有冇其他？
例如學界？

2隻狗，一隻王騎，一隻英轉中

哎 sor
歐足協都講咗 歐國聯只係取代友誼賽既替代賽
你都要計

咁點解 奧運 世青唔計？
C朗垃圾無世青，都可以報名奧運喎

多謝提供笑話

洲足總國家聯賽（英語：UEFA Nations League）是一項由歐洲足總成員國間參加的國家級男子足球賽事。首屆的賽事會在2018年舉行，以取代國家隊間的友誼賽。此賽事的戰績並不會影響世界盃的出線資格，但每級別的勝出隊伍將有機會參加歐洲國家盃的附加賽。

你可以當佢係外圍賽既
但有個盃囉
講到友誼賽就當然比唔上友誼球王啦
至於奧運世青你咪計囉
冇話唔計呀
不過，果D 唔係叫國家隊
世青 = U20
奧運 = U23
咁 U20 黎講就小花 1:0 牙朗
U23 就小花 1:0 牙朗
不過去到成年人既足球賽呢
就牙朗 2:0 小花

首屆的賽事會在2018年舉行，以取代國家隊間的友誼賽。此賽事的戰績並不會影響世界盃的出線資格

但每級別的勝出隊伍將有機會參加歐洲國家盃的附加賽。

友誼球王D 友誼賽呢
就對世界完全冇影響
連飛機杯都不如

首屆的賽事會在2018年舉行，以取代國家隊間的友誼賽

唔該正視問題